# Sobre

API feita em PHP e front-end em Angular.

# Observações
Devido ao tempo corrido, não foi possível finalizar a parte de autenticação. 
Na qual as rotas deveriam ser protegidas por um middleware.
A utilização de algum framework como Lumien, também poderia ser bem-vindo. Mas como não sabia se podia, não coloquei.

